唔好再行雷

靜啦屌

靜啦屌你

唔好閃電住好冇...

轟牙

仆街 比雷打聲左

hello

收聲

好

咁大個人 行雷都驚

？

吹？

轟牙轟牙銀牙銀牙